國安法最重要果句： 不可干涉 工作不公開 作出決定不能司法覆核！

「港區國安委的工作不受干涉，工作信息不予公開，作出的決定不受司法覆核。」

有強拳 冇珍梨

依句都夠美國做野,人地要公開透明有上訴機制